用左幾分鐘幫王嘉爾 嘎嘎整左張應援手幅

45CM X 15CM

諗住到時接機個陣舉

導好波！

導ching記住到時派

又幾por

「阿導你個仆街係得既！」

我到時會請佢食蛋

佢幾時黎話==

隔離post話8月30，我稍後會再確實吓日期時間

蝗嘉爾

下==早D黎得唔得 好多FANS係機場等緊佢

我宣佈辭任反導大隊長一職

導彈總算有D良心，以後唔反佢了

抵制佢間牛肉麵

個背景

估唔到超蓮都咁...佢好朋友牙GEM都未PO

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

唔出奇

千金都冇良知

支持導清

支持 推到支那蝗嘉爾做人民英雄

睇死個日機場見唔到你

抵制完冇錢問daddy 攞